賤種蝗唔係入左波 巴塞都唔洗咁急追返一球

最衰都係賤種蝗